蔣麗芸：美國爆發流感，去當地朋友要小心保重！

//
蔣麗芸議員
40分鐘 ·

準備去美國的朋友，小心、保重！

內文：
//

而家中美貿易戰，蔣大小姐去乜撚美國
想通敵？

中國人去乜9美國係咪反党

謝sir保重

笑4

究竟佢係同謝振美講 定係同大波驊講 抑或係同煙仔何講呢?

佢係咪收到消息所以叫香港官員建制派警察都小心唔好去美國??
免得變成下一個何志平?

好似歐美各國都有通報，北約國家都可以捉違返人權官員?

爆發流感=暗號

370萬人感染

季節性流感年年都係差唔多咁架喎阿姐

香港年年流感死幾百人又唔見叫香港市民小心

中國流感每年死88000人，係中國四十倍。

完。

好似蘋果廣告咁

蔣麗芸立即招換習明澤返來中國大陸

AQ Bio 福建幫 生意 whatsapp絕密流出(已FC)